大家覺得今個星期高小至中學會否停課？

大家覺得今個星期高小至中學會否停課？每日都八十幾單，正苦仲唔停課搞咩

政治任務，過埋憲法日先會停課

由佢繼續爆

係真唔係希望快啲到

12月4 大家睇下點

有人話會下星期，等小學完左呈分先

屌 有垃圾小學同中學聽日重要入camp

邊撚間垃圾中小學？

家長群吹話下星期停面授

小學唔知 中學係屯門區既
重有個垃圾營俾幾百人入營
全部都垃撚圾

唔會
佢要推濕鳩出行, 推濕鳩碼, 要做到正常生活, 就即係唔會再停任何野